auto-rename
=============

[Andrey Zvorygin](http://vk.com/id828789), 2012

email: umount.dev.brain@ya.ru

___auto-rename___ - скрипт для автоматического переименования файлов из массива оцифрованных единиц хранения. Рекурсивно обходит все файлы и каталоги, которые укажет пользователь и переименует файлы по указанной маске. Был создан для автоматического преобразования массива отсканированных единиц хранения, хранящихся в государственном архиве Ярославской области.

Обратите внимание! Если в маске присутствуют спецсимволы, такие, как $,
их нужно экранировать - \$

##Использование:
```shell
auto-rename [OPTIONS]
```

##Список параметров:

```-d <path>```  Указывает директорию, которую нужно просканировать.
           По умолчанию используется текущая директория.
```-i <expr>```  Выражение, которое будет заменяться.
           По умолчанию: (.*)_1\.(.*)

```-o <expr>```  Выражение, которое будет подставляться.
           По умолчанию: $1_оборот\.$2

```-h```         Помощь по скрипту

##Пример использования:
```shell
auto-rename -d ~/sctopdf
```